iPhone XR 討論區（8）

iPhone XR 討論區 (2)

iPhone XR 討論區 (3)

iPhone XR 討論區（4）

iPhone XR 討論區（5）

iPhone XR 討論區（6）

iPhone XR 討論區（7）

問多次先
除左閃魔mon貼仲有咩好推介

有冇人死守12.0.1
好用到唔敢亂升

除左focos 仲有咩可影死物portrait?

coral 色除左透明case 仲有咩選擇

我覺得冇 閃魔我覺得冇咩大問題

利申：非打手

各位巴打，小妹有一部 全新未開盒 藍色 iPhone XR 128GB 放售。有電郵單，有意請 tg: iamsael 謝謝。

全屏硬邊果隻既黑邊會遮左少少mon，1mm到
另外再買左全玻璃果隻，到時再分享

利申：完美主義者

卡記開心使用中

好唔好用 聽人講好似卡記coating 冇閃魔咁好

XR啦，除非你好憎用face id

XR呢塊唔錯
之後幫6SP買一塊就唔掂了, 閃魔好D (食左2mm邊位+無咁滑)

用緊第一衛，有時右上角會接觸唔到

a12

依家128除左豐澤隻珊瑚色有平，但呢隻色麻麻。仲有邊度買會平啲？
用緊想買部比男朋友

新po LM

等減價，好似話全球減價千5

今日去apple store trade走部6s換xr
trade咗1330 現場買機即減
trade機檢查唔算驗屍
由trade機到拎新機走唔使10分鐘

等得黎到時就出新機嫁啦

你部係32gb?
我都係啱啱去trade 左部64gb 6s $1495
而家kaiborad 冇左3D touch 重置字根好唔慣

乜仲有人用kaiboard

係 32gb 仲要換左電都要一日充3次
換左xr最唔慣無咗touch id
成日不自覺拎手指公搵home鍵

原本個輸入法冇得中英文一齊打,始終慢啲

閃魔磨砂case 薄到零保護咁

有無人部XR連左wifi,一lock機就斷,要unlock先會自動再連?

買咗Halide

我由買嗰日到依家都冇升級過

我又冇喎

唔用kaiboard 既話有咩推介？我都用緊kaiboard,用左好多年...

乜router ？

用緊ASUS 完全無問題
如果係tplink，可以換過第二隻牌子了

用乜乜link就此post 已完

有無皮套推介 唔想等官方了

落smt 9trade咗個殼用住先

我都係咁既情況

乜殻都trade到$68？

有冇人試過手機收到信號（滿格信號，正常呢個位置係收唔爆）無法打出打入，無法上網，開飛行模式都唔得，要重啟先得。
之前見過同事部max試過一樣問題，今次到我
同事cmhk+大陸中移動
我3hk+大陸中移動

3hk+大陸中移動，暫時無遇過呢個問題
用緊ios 12.1.2

不如等換 2代XR 好過

XR
有新用新
唔急就等多半年
二代XR

殻都可以trade?

點止
9月先發報
買得黎都十月

我就會有新買新 買XR

買左kulor case，係幾正，顏色都唔錯
不過皮套都有返d重量同厚度，
邊厚少少，背岩岩去到鏡頭咁厚

用得呢D套最好就買埋AC+

佢有無門市 定係要online買？

買左amazingthing保護貼
暫時幾好

呢個同福仁19.9個薄片一樣

有冇人嘅instagram 拍埋耳仔聽錄音會冇聲？

過年前會唔會減

減 香港都會係最後果批

用落正正常常
電未見倒水

Xr有咩缺點?準備要出了

近排上淘寶買批發嗰啲全屏貼，平好撚多，1x蚊張同5x價差唔多既貼，買過古尚古，閃魔，好似冇咩分別

缺點係會比連登仔踩失去自尊心

重

揸慣咗又冇嘢

大家覺得咩色望落條邊框冇咁粗

重
faceid 戴口罩唔方便
無3.5位 如果平時用平價3.5耳機係公司煲歌要用轉插
12.0 啲相有美圖 唔想要就要更新
要下載/買app去景深死物

如果真介意，買xsmax
正常用家用落根本唔會理條邊

呢個真 係可能單手操控會辛苦少少

開頭用揸得太實好攰，用耐咗識就力就ok

除咗黑色望落粗少少其他都冇問題，我買咗紅色

不過你用多兩日就已經唔care條邊

對家打手用手機係睇條邊唔係睇個MON
個MON睇都未睇過就話係低清MON

岩岩6s舊玩家 買部新xr 紅
mon大左 機重左 要適應下

而家係咪仲係百老匯加hsbc 卡最抵
諗緊等唔等多陣 新年前可能再減

速度快左，電量都好咗

買機果d 有冇買埋佢$468 個package？ 連mon貼機套同保養果個.

利申買左.

我去街鋪同蘇寧都有offer 呢個package

呢個真

用開X轉XR會覺得膠清
用耐咗會慣，同埋有啲Apps優化/最適化得好就會好清
垃圾蘋果動新聞，Facebook果啲就膠清

由6s 轉Xr
重
鏡頭更加突
冇3D touch 好唔習慣
控制中心由下面向上拉變左右上角向下拉
搞到我成日搞錯,不過過一排會習慣
face id 側瞓解唔到鎖

側訓真係解唔到 朝朝想unlock睇msg都起坐起身先

消費者研究機構CIRP的一組數據顯示，在美國最暢銷的蘋果新iPhone依然是iPhone XR，占總銷售額的近40%，而iPhone XS系列合計佔比僅略高於25%。
這組數據還指出，iPhone XS成為最不受歡迎的新iPhone，且iPhone XS Max的銷量都是它的2倍，考量到未來XR會以更大的幅度超過XS Max，甚至可以假設賣出4支iPhone XR才可能賣出一支iPhone XS。

真係唔知 facebook 咁撚大間公司係度做緊乜

瞓住正面都有唔細機率唔得,唔知會唔會用得耐少少就ok

用耐咗會認到

訓住正面唔得應該係距離問題多，放遠少少已經得

我用左成個月每朝側訓都有9成機會唔得 但夜晚側訓個陣又好正常 唔知點解

咁我寧願買xr/ max 都唔買Xs 啦，xr 性價比高好多
Oled mon 電話用途唔太大，反而食電咗，同埋睇到眼攰
3D Touch 好快適應，如果遲下haptic touch 開多啲功能真情可以取代埋

側面無解?

你啱啱訓醒眼未爭大呀？

打側部機？同塊面parallel

咁呢個我唔肯定 諗緊好唔好側訓set多次face id

其實訓喺度玩都對眼唔好啦

你側瞓部機應該都自然會一樣側
會唔會係枕頭食左你一邊面
個輪廓太過唔一致所以fail?

我係打側晒 因為平時臨訓前會打側訓睇陣書先

呢個我又覺得唔會 因為夜晚我都係同一個姿勢咁打側用電話

慣左 都好多年 條頸有時都酸痛 不過冇以前玩到咁夜

你打橫部機咪唔得
但係你側瞓部機又打側係解到鎖喎

普通透明膠套。都幾好用。

反而我洗面要整起啲頭髮同瞓醒覺都解到鎖

反而覺得黑色條邊無咁粗

幾時出皮套

等緊，好彩隻色未好厭
如果厭咗就要換皮套

會出咩？

希望有 無咩皮套/殻好用 原裝個隻又on99咁

【MESAP 原创品牌意大利小牛皮全包真皮轻便易用苹果 iPhone 手机壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥U6VWbs9Hf5g￥后到👉淘♂寳♀👈
睇落唔錯

唔明點解唔出皮套

sell多彩 唔出皮套都正常

Kulor case 點睇？好無用？

最慘6.1 寸size呢， 我女人話太大

如果有部5吋xr 就正

想換殻 而家個淘寶野唔太好用
想問有無咩好介紹

用緊ip7+ 年半, 諗緊月尾前轉唔轉xr

好似唔錯 巴打用緊？

我用緊第2款, 呢D款點睇都唔襟跌

係

唔係架 保護性幾好 我跌過幾次 但冇穿冇爛

不過香港買有少少貴($189) 要食水位 amazon就平d

根本hehe touch 除咗3段力之外，可以用long press搞掂
不過如果加到jb嘅press area detect就正

想問下 有冇人一開Safari果陣有條直線?
開完又冇咗 今日突然係咁

如果淨係得一吓，同埋淨係safari係咁，我諗只係無啦啦中bug

每次一開就有 開完又冇 唔知點解

我都係咁, 不過我係開setting

鏡頭位會好容易積好多塵

新機用緊Spigen殼，準備係淘寶淘多幾塊mon貼，有冇咩推介

一人一個Iphone XR 保護貼/殼ge 組合

trade in優惠去到2月尾喎

有冇啲好薄嘅套推介
用緊可背後攝卡皮套
厚之餘平放會有高低
平放打字部機搖搖板咁郁

我都係用緊呢d套

可以放卡好方便丫

XR用原裝充電好L慢

諗住出部xr
邊到出最好？見smt 個網 64gb 6349
但見3 又有大專出機plan 唔錯咁

有冇防偷窺貼推介

3仔會員有張$600 coupon
但係淨係買到256gb

apple 員工

spigen殻+貼 點睇

我都係

search "iPhone 鋼化"

1人仔1張, 淘52張落黎個個星期換塊新都得

香港買devilcase係咪得觀塘

Spigen 殼+ amazingthing 3D貼

想問大家有無買快充，好似都幾貴下

有幾貴？

無，用iPad 12w牛充

有冇巴打熄哂true tone 同night shift 都係黃mon？

右邊係6sp?

8嚟

聽日去買殻同貼先

Sorry 係6s

左邊的確係偏黃

問朋友借個smt電話號碼，再係網店用客戶價買，$6149

type one係

係正常定唔正常？

應該咁講, 介意就去約天才睇吓班友幫唔幫你, 真係有人睇唔住同唔介意個mon黃. 而且生產xr個mon間廠係差

我果部同6s比都唔黃

用緊8plus, 買咗一年到
老豆部iPhone 7唔掂
佢話想換機 唔介意用我部8plus
出部XR自用畀8plus佢用好 定 買多部8plus?

我好少影相 同埋成日出trip 用club sim 上網雙卡有吸引力

XR啦，雙卡方便好多

屌，可能仲咗機皇

借佢no洗唔洗佢在場？
同埋有無話咩卡可以做埋免息分期

有部6, 去蘋果trade in定直接smt 買？

你要trade in,smt都有得trade in啦,唔洗特登去apple喎

兩邊問下trade多幾多，再計數
apple淨機無減價，但trade in多d
smt淨機減咗價，但trade in比apple少d

講緊上佢網店買機，你搞分期要係門市

買左小米隻7.5w 無線差
又唔錯

你用xr，比部8plus佢

support Apple 7.5w？
求link

上小米個網未有囉

買咗黃色
好靚

Cmhk客戶價$6099（64gb）

Ching 識貨

本身糾結緊買黃定藍色
買買吓都係黃色好睇啲

呢隻黃係超靚

巴打，我見你上個post話換咗mon，想問你係邊間換同要幾耐時間？會唔會del晒手機啲資料？

正常係唔會del資料，除非拆爛咗你部電話。最穩陣都係backup定。換mon等兩三個鐘度，如果你晏咗去就要第二日先有得攞。我上次apm換

唔該巴打！但換咗有冇好啲？

睇漏
btw網上買用匯豐卡網上簽賬唔知計唔計最紅自主獎賞

巴打想問係咪喺Apple入面換都係即日有得拎返？啱啱跌爆左😭

珊瑚色ge你係用咩殼

大陸先有 香港未出

點解唔用透明？

部機抽返嚟 小弟覺得太女性化 想用case

128gb 幾錢？

有好啲⋯⋯但都唔係解決哂個問題，個問題細咗咁囉 早知有呢個問題唔買XR

如果你book嘅時間係夜晚8點之後應該要第二日先有得拎，淨係換mon

記得俾張相個天才睇，如果唔係隨時又hea九你話無事叫你走 因為apple store啲燈光係會令你比較難睇得出啲mon嘅問題

買一送一豐澤狗？

件事係咁
親戚買咗部XR俾阿嫲用（係 留意返 係阿嫲）
阿嫲發脾氣話唔要 佢根本連iPhone係乜柒都未知
所以想放返出去寧願換返啲錢俾佢用。

好似放親機嘅都係仆街咁
永遠唔會有人信你噏乜
我自己都仲係用緊i6 plus

總之就唔係炒家 唔係買一送一拎返嚟
講大話鳩噏就冚家鏟

我諗起義不容情一開始，幾兄弟夾錢買部冷氣機俾雲姨嗰幕

有冇人係換機買XR?
拎住部6想去apple trade部XR,邊間冇check得咁仔細？

Dcfever好多出完價 Whatsapp佢又已讀笠水
唔好話$5800 $5700我都即放
廢事拖住部機喺屋企又冇人用嘥哂

我訂左個devilcase 抗衝擊case 但未到

琴日幫老婆trade機
6s 都有1495
埋單xr 64g 都係5004

都幾滿意
個mon大好多，睇片煲劇都好滿意

想問一下，邊隻無線快充好用？
最好XR 同小米mix2s都用到

用慣6s plus 覺得xr真心重

有apple approve 7.5w
Logitech or anker

仲未諗到咩牌子殻貼

好
聽日就去apm買機,問多句由check到買新機搞左幾耐?

咁明顯無得hea你啦

信我啦, 卡古馳, 平靚正

買左air jacket + 康寧貼
貴但爽

我自己就卡記貼+devilcase/犀牛盾/Spigen
換CASE當換機

最近仲想買埋MOUS & 真皮套, 戇鳩無極限

初頭都諗住spigen 但試左幾隻都係入手aj

你上官網睇下, SPIGEN有D款係起香港無得賣的

而家用緊真心輕 同無帶一樣
應該有排唔洗換殻

trade in 係咪聽日last day?

開返部舊機 都係6仔 64gb 聽日trade in

去到二月尾

有無人知實際減價日子

其實黃唔=差， 睇得耐都唔會累

可以自己教色溫

跟plan定淨機？

有好啲嗎？都係差唔多？

木紋配珊瑚色會唔會最好ge 選擇

真係無咩問題喎，點講啫

毒撚打機用呢部真係一流, 真係唔知伏起邊

其實部機除咗價錢貴咗啲之外真係冇咩伏

陰陽mon囉 , 重要無得搞啊...好多機都有..

你啱, 純打機又的確唔會留意陰陽mon

咁我好彩, 唔中
但點都好過睇OLED, 又怕睇壞眼又怕烙印
IPHONE呢D機可以幾年唔換
我上一部6SP仲係又快又順

你部xr個mon最底個位置無黃黃哋? 我上一部都係6s, 有對比先覺得xr伏

唔多覺
比起6SP, 粒U數據上快左, MON大左, 但體積細左, 唔覺有幾伏
而且好少會對住全白色既MON既黎睇電話

我就成日會見到白色底

我都係6S轉XR
我熄左TRUE TONE..
感覺上啲色無咁「礙眼」

或者要較60%光以上, 下面先睇落無咁黃

iPhone 6 64GB trade咗$1275

有冇防藍光玻璃貼推薦？

閃魔

佢有冇check 你有冇係外面換過電？

無呀 不過應該check 唔到

淘寶好似得高清版，我再搵搵其他淘寶shop.

唔係 我已經貼左閃魔防藍光

求link
不過應該要等過年後
無mon貼唔敢用機住

【闪魔iPhoneX钢化膜xs苹果XSmax手机钻石膜XR全屏iPhone x膜全覆盖蓝光xs max全包边xs玻璃防摔ipx手机保护膜x】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥htdzbHVL88z￥后到👉淘♂寳♀👈

thank you

貼完會變尿皇MON

我都慣咗用防藍光貼睇黃mon

岩岩都trade左，冇咩check,剩係問我有冇backup

我本身公司有員工價 平多$130

岩 岩入手XR,想知用電量係點?仲有冇帶尿袋出街?

我都覺差咗，前鏡有塵

6仔都trade到$1200?
岩岩上apple個網check佢寫得$670

唔好信果個
呢個價係apple 新campaign 到2月尾完

唔該晒巴打 收工拎部機去Trade先

尿袋比an機用架喎

Fb 終於有update

終於適配xr
即刻高清左

幾時到ig

用緊雙卡就一日一充
單卡兩日一充應該唔係問題

ig近兩三次update已經再optimize ，清返哂

最初三日一充都無問題
用左半個月左右
依家兩日一充

最大感覺係啲電唔會倒水咁跌
跌得嚟算正常

係咪公司個D apple loyalty programme？
我公司都有但未用過
係咪拎個number同佢講就得？

見倒樓上話6仔 TRADE倒1200 即刻心郁郁

唔知今年9月出 xr 2 係咩配置

講公司名 show 員工証 佢會check 有冇

搞撚到一月最尾果日先有

垃圾 facebook

thx巴打

有無人貼左mon貼之後聽錄音唔識著返moooooon

有冇巴打知6plus Or 6s要補幾多？

補5千幾

上兩星期trade 6s 補咗$5130

Update 左12.1.3好似收得差左

same

你有無覺得易lag左

想問trade in剩係得64G，定128G都可以？

所有gb數都得 都係加錢上去姐

邊度有靚case賣

AC+ 最好用既case

amazon

12.1.3 無12.1.2咁順

部機12底買，之前夜晚可以keep 住1%電都唔跌， 但前晚開始， 一晚可以跌10%， 無裝過新apps, 買機到而家未update過， 12.1版本， 已經用低電量模式， 電量係唔用嘅情況下都會流失， 真係唔知點解

Siri玩野？定係你開左background app refresh(完全冇用 熄左佢好過)
一係whatsapp個垃圾background backup...你咪用佢 用返icloud backup whatsapp仲好

Same

App refresh 一早關左， 講起我又好似唔小心開左Siri, 點樣可以完全close 佢？thanks

To disable Siri on your iPhone running iOS 10, simply go to Settings –> Siri, then simply toggle off “Siri” at the top of the list.

感激

話說大家覺唔覺個mon好似好黃咁

用耐咗先發現?

計埋今日用咗四日咋

不嬲都係偏黃少少，勁黃嗰種就唔正常

咁我仲買唔買好

咁又唔係好黃既
係睇白色字或背景嗰陣有少少黃唔係好慣
不過都接受到既

Apple台問呢個問題？梗係去馬

認真：如果主要係攞嚟打機xr真係好，電係幾襟，不過有陰陽mon

我覺得買得過
買咗黃色機
真係好靚

我意思係機身顏色

個mon最底位置係未比較黃

一定會陰陽?

唔係好覺
係成個mon平均地黃

大部分都有，mon最底嗰位比較暗，好似有陰影或者黃黃地咁樣。個mon 光度越暗越容易見到，台灣大陸外國網上都有人講，不過香港無人講

我都係咁

想買手機殻有無牌子介紹
硬淨大大隻都得

uag?

Facebook最頂變咗白色睇唔慣
原本藍色仲靚

呢排出XR 係咪都係百老滙用匯豐卡最抵?

我都想知

個人覺得moon無比較無傷害
An旗艦機轉過來都唔覺個mon有咩問題
仲長開truetone 睇得順眼就ok啦

Spigen

橙色、黃色有啲鋪減

減幾多??

有冇巴打用xr 玩傳說對決每鋪都斷一次線？

多唔多人用閃魔超薄嗰隻case
覺得點

今日終於夜晚係smt trade 7+ 128 換 xr yellow 128
wowowoow

SmarTone 都有得trade in
加咗幾多錢

唔貼又唔得 仲諗住貼塊靚啲會好啲 點知一鳩樣

12蚊個 夠輕
黃左咪換
D位準既

我用緊銳舞隻超薄case
真心正，D位都準
相機背位無咁易積塵

有無圖？

原來你係中國平安手足

近排賺到笑？

圖？

我都認得你， 但我執左一千蚊， 唔夠訊心， 73.5就賣左

屌 個mon貼一個禮拜就花左 又話康寧靚野

四周崩晒 有裂
都trade 左2千1

但咁薄好似冇乜保護性
同埋用完個底都係會相機位突起，好易出事

我岩岩$75.9全走

唔夠訊心x2

轉會xr

Xs轉 xr ，貪有雙卡

咁薄唔怕一跌就中伏

你喜歡囉
跌過一次 乜事都無 相機位個csae有突出
你咪買個重
我就無力

想問下依家仲有冇trade in 優惠？
去撚咗旅行 12號先番香港

有無上機圖？

用緊ip6+ 16gb 換撚完電都倒水 似係入面d零件壞 想換xr
去邊度trade好

今朝起身face Id unlock唔到

今朝起身單眼都得

Case 用mous limitless 2.0定rhinoshield solidsuit好

跌過一次，普通平面地下
如果跌石屎地下就唔知

係上淘寶有好多睇到

原來我講得唔清楚
我係想問閃魔隻超落磨砂case ，唔係就咁透明嗰啲case

超薄

今日換左
冇3d touch打字換英文果到慢左同煩左好左多

有冇人用CASETIFY?

見d人屌佢service多 product就唔知

想問下百老匯8%額外獎賞錢係點計。E.g.買咗5000蚊，額外係5000*8%定5000/250*8%

5000 * 0.08

咁都係搵apple 9折抵dd

如果加埋賞家居除左額外獎賞之外個回贈其實有幾多

再多2.4%

玩埋冬日賞簽夠$8000 （每單要多過$500）又多$400

APPLYPAY 2% 最高回到100

有D想買

大家會唔會因為優惠去百老匯買，定係去返apple store

匯豐卡 本身又係賞家居既 一定係百老匯用applepay買最抵

成日睇IG都有D case既廣告
有好多都好吸引

有冇人部XR有時用用下會無故出現黑色loading畫面
但10秒左右會回復正常

你地有冇更最新ios

有 好lag

睇到呢個好似好正好吸引

我又覺得無咩特別

新年後應該會買黑XR
想裸機
有冇巴打分享下裸機心得

想問下，XR新買去到新機setting, 無咗 從android移轉資料 ，ios12.1.2同1.3都係咁，有冇朋友知如何處理?

紅色,用左一個月左右
全裸
跌過兩次,mon 有一條唔明顯花
有某d 情況會特別"線"手
會裸到換機

部部ip 都係半裸
只貼張mon 貼就算
部部都成日跌，用頭個零月就會心痛，之後跌都無咩感覺
跌咁多次最多都係爆mon 貼 同埋 四邊角崩晒 同 裂左
不過唔會影響操作，所以唔洗理

有無人知邊度有XR白色膠case賣

有邊隻可以插卡既殼好用

閃魔d指膜勁到
出面搵人貼amazing thing 幾錢 ？

AT 咪仲差

想問下smartone/csl 台機 如果要整係去apple store 搵天才bar定？

百零蚊左右

運費幾多先得

呢D淘寶款都要百幾蚊？

你覺得係淘寶款就幾錢都唔值

Rhinoshield 同 spigen 邊個保護好啲 ？

塊Belkin moon塊好滑好防油，睇返先知要成$348

塊Belkin moon貼 好滑好防油，睇返先知要成$348

Rhinoshield淨係用過NX一個月, 所以唔講了
個人就用左SPIGEN幾年, 部機跌好多次都無事
由6SP-->XR
個人行業係經常要行山行斜坡入林做野, 碰撞比較多
(超薄款式未用過)

題外話 最近就想試下Mous, 目前係devilcase

我見有個Spigen iPhone XR Liquid Air 好似幾好，諗梗買呢個定Rhinosehield SolidSuit

我買咗Spigen liquid crystal
希望唔會咁快黃

呢個頂貼㗎喎

spigen Or Rhinoshield 頂貼

同問

邊個？

Spigen iPhone XR Liquid Air

Xr係咪用唔到live wallpaper?

我換機嗰陣已經貼咗 用咗一個月都仲係好滑

佢防油果下好用

見街店行貨128gb $6150
抵唔抵屌

嗰啲鋪？

係呀
會唔會伏

你去大鋪買食信用卡回贈+即減仲好
貴少少但有保證好多

用緊30蚊人仔MON貼都係好滑&防油

Thx Ching
睇返百老匯用匯豐卡回贈6% apple pay減多100
所以128gb做緊6385
有冇其他優惠平過呢個

我用緊，個靜音設計超正

啱啱喺cmhk出咗部64gb 5399
128gb好似5799

咁平？

係 老母轉台順手買埋 如果唔係轉台但係係用緊中移動就好似5899

講緊64gb

有冇人部xr連唔到wifi？一直話我pw incorrect
偏偏係屋企個wifi連唔到
但舊果部se又ok

我部i7有時都係咁

但我買咗電話幾日都連唔到
宜家都唔知點算
屋企個得一個router但有2個wifi，一個係得wifi名，一個係wifi名+5g，我只連到5g果個，但房間又收唔到呢個
但舊電話就冇呢個問題，都唔知點好

巴打知唔知cmhk 買xs幾銀？

有咩點算
拎去整囉

買咗一個半月到，電池容量得返99%，係咪唔正常？
平均每日螢幕開啟6個鐘到

有無叉緊電打機？

無呀，唔打機，你地都仲係100%？
諗緊係咪舊電問題

64gb 現有客戶8099 新客7599 轉台7399

去 重設網絡設定 再試下

就係試咗都唔得
不過啱啱搞掂咗，仲困擾咗2日

咁係機定router原因

咁XR平多好多
128gb xr現有客買平成千

應該是router。2個wifi名唔可以一樣，改咗2.4果個wifi既名後就連接到

係架 不過我去嗰間冇貨但我又心急所以64gb照殺

間間人仔都有做呢個優惠?

有冇人部機用用下會黑晒畫面
中間有個菊花轉轉下
跟住彈返出desktop？
好撚on9加唔方便

係掛 我係上官網見到先去門市

想問人仔現客128gb幾錢，轉頭想出機

6499 btw我唔係staff嚟 我都係上網睇架咋

有

係囉，係官網都睇唔到巴打講128gb好似5799呢個價既

6299減500咪5799囉

打pw

姐係如果帶no轉台出機64gb xr就直接俾5399?
有無話最平要簽咩plan先可以

呢層真係唔知 不過如果屋企有人仲讀緊書 攞張學生證出108 5gb/128 10gb都幾抵玩

Cmhk打手

唔係啦 啱啱出完開心share姐 格完幾日價先搵到個唔洗trade又平嘅方法 諗住應該都有人有興趣咪講下囉
利申 用咗四年3hk

XR淘寶邊間mon貼好

Benks

卡古馳

本身客戶就6299，係既話好似都平過百老匯

銳舞

想問巴打絲打們用whatsapp個相機時會唔會有lag下lag下嘅問題？

點解snapchat影完相會低清咗咁多

有冇得一次過kill app

有冇用xr嘅巴打有用ticwatch e?
上咗xr之後connect唔到

無

I use ticwatch pro ok

iphone駛鬼kill app咩

Thanks

岩岩買左機，WIFI上網慢，係咪正常？

唔正常，試埋第二個channel

新轉會，iphone係咪冇小熊來電，應該用咩app
另外有咩app係必裝
whatsapp 係咪要俾錢買software轉過到去apple機

用whoscall

whoscall
adblock
google play 有App俾你Download轉去IOS，自己Search吓

有無人用過Dr.Fone轉whatapp去ios?
已經開左偵錯模式，但係部an機都連接失敗既

要俾錢先用到

望遠, ios 會唔會加返3d touch 回覆
iphone x series 個發表掣好高呀

前幾日用突然次次轉app都要reload多次 重新開機又冇事 有冇巴打試過咁?

有雙 whatsapp未

有冇人覺得亮度唔夠 係街就算較到最光都睇唔到

唔關電話事

岩岩換xr
同部google 個帳嗰陣登入完就彈返出去
有冇巴打識點fix

本來識既
但睇唔明你部電話

同部簡google
之後登入完帳號load 左陣再彈返去簡帳號嗰頁

啱啱轉紅128 透明case有冇巴打推介下 最好厚過鏡頭

你舊電話未登出？

mous

舊嗰部電話壞咗開唔到機 不過係an 機唔知有冇影響
另外本身嗰帳係ipad 到連左 唔知關唔關事

你登入嗰陣，應該會喺其他有登入google 嘅裝置到見到安全認證

咩都冇 就咁彈返返去

有冇人睇ebb係咁reboot
之前都冇試過

岩岩換左xr 新機有好多電係咪正常？見佢上次充電時間係1月16號

早2日出機，今日就有新聞講減價

我十一月apple store買，開箱有大約60%

Note9>XR 紅色 128go
用左差不多兩個禮拜
感覺良好
Mon貼係cmhk買 88蚊
唔係全屏
用緊 spigen ultra hybrid
冇頂貼

較咗鬧鐘起身睇波，喇叭無啦啦壞咗無聲，要重新開機先有返聲

自己是數碼隆客戶，係去數碼隆出機抵定係去百老匯用HSBC卡抵？想出128gb.

XR 2代雙鏡頭,A13...

有冇巴打係iPhone x轉xr

可唔可以講下邊部好d

sourse?

Xr贏大mon 雙卡 處理器 電 價錢

咩色靚

除左MOUS 仲有咩靚CASE推介下??

retina?

LCD簡直係唔可以用OLED既人既救星
其實好多人都唔可以用oled

早兩日個電話上唔到網
去左天才Bar問
原來如果雙咭其中一張係一咭兩號就會出現呢個bug
屌

一樣 不過我一卡一號都中招
一張香港卡 一張大陸卡 張副成日用用下斷左上網 要reboot先得
應該係軟件問題 要等更新 最開頭副卡連4G上網都無

想問下用雙sim個陣 主sim傾緊電話 你地第二張sim會唔會收唔到網絡

出咗部XR, 之前用SE, 用落都唔錯。

覺唔覺得買case好難
間間都好少xr

買返犀牛盾算

有無人淨係用mon貼 背貼 加個邊框就算

mon貼都唔用,全裸

請問：設定→電話→來電轉駁
點用？

開咗後，輸入電話號碼，唔見有「儲存」制

唔駛架，入完number, 㩒左上角icon出返去就可以

呢個問題我都有
但我係直頭喪reboot都上唔到網
問天才話要關左個副號先得
睇黎iphone個dual sim都係未成熟
而家用住2部電話先
等尻佢update dllm

有冇巴打or絲打知而家邊到出XR係平d？

我都想唔用

上 肥花 收
有人放緊 SMT 機..
平 $1000 左右.

有咩mon貼推薦
除左淘寶野

AmazingThing 3D

究竟可以雙 whatsapp未?

Easy

呢隻會唔會成日收唔到?

我想買uag可以放四張卡果個殼
有冇人知邊度有現貨買

有時會突然黑mon然後轉圈5-6秒 每日都有一兩次 係咪無得救 去到鋪頭都唔知點演示個情況出黎 佢嘅出現都係靠緣分

原來xr雙卡
用左半個月而家先知

好正 返大陸

無3D touch

有無人成日都用唔到打字space bar個haptic touch
要㩒幾多次先用到

你要按一下打字位置再按space bar成功率會高啲

其實係㩒space下少少個位置就得

邊度出最平呀

iPhone 7 Plus 128GB HK$2900放左出去
再係CMHK HK$6299 出左部 iPhone XR 128GB 好底玩

你地有冇開個true tone?
6s轉上黎開左好似睇到頭痛咁

日日都諗緊充唔充電好
D電真係襟用到

12.1.4如何

6299係咪限用緊某啲plan先可以用呢個價出？

現有客戶某啲plan 1年 6299
新客戶 某啲plan 2年 , 好似再平幾舊

唔夠膽更

無乜特別

2900 邊度放？

想知

個face ID成日認唔人，尤其係除咗眼鏡。
有冇人都係咁？

上年三部iPhone嘅共同 bug

你係咪set你個樣嗰陣睇唔到下巴同側邊面啲位，我女朋友之前都係淨係set正面，之後再set多次睇到下巴 / 側邊面，從此次次都解到鎖

C字頭app
賓賓姐姐同我收

2900唔係正常價咩，我肥花放部7 plus128都係2900賣左

我尋日去APPLE 買128GB XR
部6 用到爛哂都TRADE到$1200
嚇左我一跳

仲要係16GB

早兩日 去apple store 拎部xr黎睇下 一睇 哇屌 條邊咁撚粗

有班友仔係咁撳底你個價 問我2000

個班傻閪基本上我都唔會理佢，一係收機佬，一係窮閪

原來XR portrait mode 一定要detect到人先得,,即係影食物果啲用唔到portrait mode..

點解我部xr 好似成日輕機咁你地有冇

呢個有冇 Jabra Elite 65t 用家?
轉左XR 發現睇片(Youtube 最明顯) 有聲畫唔同步 打機都一樣
但最低死係朋友部XS 又無呢個問題

+1

你有冇係出面換過電?
如果自己換過mon 同電係咪唔洗諗

我有換mon
佢check果陣無睇到電果d
純粹睇外觀同埋d function work唔work

埋單你最後幾錢xr

$5499

6轉上去xr好爽 可能隔太多代
又順電又耐用

犀牛盾買邊種殻會好d

Halide幫到你

有啲貴

48咋

留個靚名先
我女朋友咁岩部6s 壞左，我又係用6s, 順便一齊換埋

唉XR條邊真係好粗

真係咁介意多果2mm, 不如轉返Xs

Xs幼d？
以為一樣

xr粗多倍左右 有時係幾礙眼 但都唔影響日常用啦

一定要用薄case, 再用厚case 會好難渣手

咩function? 係咪一定要trade in 先換到？ 我有幾部舊機想換左gift card先

想問下有冇人部XR升左ios12.1.4之後個wifi廢左?
我部router係廳, 係廳時收爆時速度正常
番到房有兩格, 測速得10mbps, 有時個位數同經常斷線
但同一位置用iphone 6s+測有100mbps以上
上ios12之前部XR都有100mbps以上

拎過去天才吧問, 佢幫我重置左部機都係咁
亦試過重開router同改wifi channel, 都唔得
router係R7000, 2.4GHz同5GHz嘅SSID唔同

咩CMHK有咁平賣咩 我問都冇既

要用某啲plan先有呢個價

我2-14買左俾老婆 買左6600 (XR 128, 藍色好多地方都冇貨)
我而家有2部6S+
APPLE會唔會收架
我自己又心思思, 但又唔明點解XS貴XR咁多

依句真
原廠透明case好fit

Spigen既膠套已經好正, Apple果件

諗緊好唔好拎x 去換部xr

影相啊 TOUCH ID 上網果D
佢TRADE 完都係俾GIFT CARD
不過佢直接SCAN GIFT CARD幫我減

我就係由spigen ultra hybrid轉番原廠

點解既 唔好用咩?

諗住入手XR但唔知揀咩色好
一開始諗住買黑/紅
但見黑玻璃隻色麻麻 紅玻璃隻色又太深
今日落完store隻隻色揸上手玩過又覺得其他色原來都唔差
好糾結好想快啲出機呀

太陽光底下嘅深紅好好J
見人用橙色都ok
唔會太深色

有。
我之前都有係呢個post問過，間房收唔到5GHz既wifi，連2.4GHz又不停話我incorrect password，之後改咗2.4GHz既名後就冇問題可以連到。
但尋日又開始唔得，2.4果個連唔到，但屋企所有apple野都連到，得xr唔得，搞到係房要用data

我之前都係用spigen ultra hybrid,
有幾次落車時部機飛出石屎地都無事
手感又好, 15美金左右無得輸

原廠case我驚會變黃，心大心細

淘寶啦

買黃色啦

但實你太大舊
尋日去完apple store試手感
試完就即刻比錢
原來部xr可以薄番咁多

我尋日問過藍精靈話防uv
唔會變黃

其實有冇人係TB買CASE...

我買左部電話俾老婆之後 我又心癢癢...

薄case對我黎講即係唔防撞
只係防刮

Why not air jacket?

我老婆鍾意TB有隻 4邊都有防撞突位
以前用6S 佢發脾氣丟落地 個地爛個電話都冇事

要防撞就大大舊
手感真係幾差

我買咗防撞case, 唔夠一個月掉了，黃到9彩

我昨日到貨果個好FIT身 都冇咩話做得唔好
會唔會遲D再報, 佢"聲稱"唔會

見啲人話啲制好難撳

如果trade in 有冇得要禮品卡遲d 先買電話？

買左個犀牛盾
套完好大部
後悔買左

我覺得冇乜野

係咪大部分人都有買快充

試過突然會自動播歌

其實同iPad 牛差幾多？

利申 用緊iPad 牛都滿意

想問如果有大陸卡，起香港時可唔可以熄左佢先

可以

How

sim卡有得揀開唔開啟wo 你係未買完有更新過

流動網絡唔見有位可以close 既？

xr 原生ios 12.0.1

12.1 先有 你update左os先啦

12.1 會唔會好食電好伏

得12.1.4

我一買返去就update左 暫時都冇咩問題 你想要熄左張卡就要升架啦 都冇得你揀 除非唔插張卡

用左冇耐就跌爆左mon，第一次用apple野，係咪冇買applecare ，但係一年內都可以去平價換mon

唔係
冇applecare有保都當人為，收返正價整mon錢

咁果1年係包d咩野

電池
壞機
仲有配件（例如條線未爛嘅情況下叉唔到電）
等

聽聞伏黎

有冇人收過類似email

你check 下email header啦
唔係信呀？

Gogogo

faceid 點解間中要你打pw

係咪一開始時整得唔好，成日detect 唔到

有冇得閂左掂mon 就著機個功能

擺枱解鎖？

輔助使用入面有個點一下以喚醒
熄咗佢就Ok

搞掂thx

我都收過幾次話我比錢買左app既單 跟住有條landing叫我登入睇睇 一黎我都冇買過野 二黎封email好求其 再望下個domain就知假野

上左2x分鐘fb
用得1%電

熄siri 會唔會再慳電d

用緊 ， ringke. 軟邊殻 聲稱make in Korea ， 2個月 都係會變黃

好似得apple係防UV (個人就唔知係唔係變黃主因)
但薄同防撞係要二選一

有咩無線充電座推介？

我會揀薄，防撞再厚d真係carry唔到

有冇邊隻mom 貼推介

logitech

唔係凸鏡頭我真係唔想用case

同問，早排smt個減價咁快完左

有保養二手 or
水貨 or
過埋3月發佈會,舊機減價

幾時3月發佈會？諗住買黎送比人

3月21-27 未公佈實
要急又要平買二手

算啦咁，買smt上台價算

Cmhk客戶都有得平

有無人突登去買快充

csl 用hsbc 信用卡買淨機有平
上官網睇

上DCfever 收喇、好多人原封未拆原價$5,500 放

有冇拎去Apple Store問

追左POST 原來YOUTUBE 係一定會有DELAY 其他APP 就無呢個問題
我自己都試過 都係咁 所以應該正常掛

係咪你一開始 set 嗰陣冇影到側邊面同下巴位,我女朋友之前都係，重新set個之後次次都解到鎖，你試吓成個頭360度咁轉

iPhone用低電量模式玩手機game會唔會對部機唔好？

黎緊係咪 九月先有發佈會？
三月有冇機出？

一出xr 果陣就買左個LEPLUS case
唔知係咪岩岩出d 位做得唔好，成日入塵
有冇d 位fit d既 case推介

我有,順便充埋部ipad pro 10.5
原裝個火牛充IPAD好慢

買返apple 原廠？

牛用呢款$236
線用原廠$149
線買過兩條都冇原廠好

線唔可以用跟機個條?

呢款冇線跟

跟iphone ar

我冇用Qc 3.0個位充xr
唔知qc個位用唔用到pd,今晚再報告

用唔到,一定要usb-c to lightning線插PD 頭先有快充

姐係要買牛又要買線

你地xr用緊咩色

依家係咪都係boardway最抵

岩岩去左smartone同csl轉台出機都唔抵玩

手機就年年九月左右，三月通常出其他產品

我用紅色，香港好似黑白紅三隻色比較受歡迎

白色

XR隻紅真係唔差

點解你地會接受到條粗邊

黃色

藍色

黃色正

黑色揮手

清識ball

紅色

有無軟殻推介
用緊air jacket一跌就爆鳩左

黃色
用落唔錯
核電+順

無人用珊瑚

本身已經核電唔洗點差用ipad 10w牛已經覺得好滿意好快洗唔洗咁追求極致

smt又出左個上台出機免6個月錢,都平好多

其實你用多幾日已經唔覺，我第二日已經唔覺條邊點樣粗，加上 Xs 同 Xs Max 我都唔見得條邊幼得去邊，比 Xr 幼得嗰一毫米左右，真係唔覺 Xs 系列好幼

有測試iPad 牛同快充牛差唔到幾多

本身iPhone 限咗充電速度

其實要幼不如用android

用緊 Spigen

其實我反而想佢慢啲差太快勁傷電 但依家啲新機可能無問題 以前我iphone6 差1-1.5a 慢慢差battery health 2年先無咗4%我依家就買咗個無線差電器由佢慢慢黎

同意，雖然我唔鍾意用中國牌子，但就係得中國牌子啲android機會用 真。全螢幕，只係得下面少少黑邊咁，值得一讚

提提你，無線充電同快速充電一樣傷電池，盡量都係用返有線充電會好啲

人地ratio真係做到9x% iphone xs max先得85 但數字既野咁深究都冇用 覺得好用就ok

係咩 我貪佢方便同唔洗每日抽插咁多次差電口炸wo 有無source學下嘢

爬咗陣文
係咪等埋3月發佈會先買會平啲?

核電呢樣好吸引

利申an機想轉ios

你唔急就再等多一個月先，睇定啲個價再買，Xr真係核電，你準備買咩色？

唔急呀, 原本諗住珊瑚色, 不過爬完文就諗住黑/紅, 未睇實物都係睇完先決定, 點解咁問?

我啱啱search到第一個result都係呢個 再睇多幾個page就意見好不一 有啲係用家po出黎 有啲係‘專家’我諗都係方便行先巴打唔該你先

好奇一問姐，個人覺得紅色同白色都幾靚，藍色都唔錯，不過依隻藍色淺色咗小小

用緊g6開始倒水先想換 唔該晒

I7轉xr 以前日日都要拎住個尿袋 儀家一星期都唔知用唔用到一次尿袋核電萬歲

岩岩買左犀牛盾SOLIDSUIT case 發覺真係有啲厚

玻璃純黑好撚正

岩岩訂左個 benks 0.4mm磨砂全包殼 貨到睇下好唔好先

我用緊

7 只係超頻版+ 防水功能6s

倒水電好正常

紅色用埋透明case真心好J
btw moon貼黎講卡記好似好過閃記會滑啲?但兩隻都係會遮到個mon少少
咁多位ching仲有冇其他好用mon貼介紹?

有無m額mon貼推介 全貼會出事

尿袋都襟用咗
1-2個月先叉一次電

典解

驚阻住faceID？用緊閃記遮埋前鏡頭 藍光都無問題wo

6s終於畢業換咗xr黑色

我用全貼會聽完錄音同聽電話唔著mon

仲未試過用尿袋

頂到兩日 尿袋都係準備黎比其他人用

同iPad 用電時間差唔多

由朝早6點用到凌晨12點仲有40%剩，已經插緊雙卡
唔用雙卡真係兩日一充

用咗xr之後真你無乜需要帶尿袋
依家帶個細啲既都係比其他人用

幫個friend叉佢部8仔

前幾日用爆左data，狗衝去買左張上網卡，用一年的，
以為唔洗驚用爆了
唔夠就開雙卡

有冇人up左做最新既ios?
有冇咩大bug

雙卡一張香港一張日本ok？

我諗你地誤會哂
我諗巴打係講緊有時無得用faceid解鎖，一定要手動打密碼
有時係會咁，好似係安全問題

iPhone用 intel soc 起碼2021先有5g,會唔會太慢出

有冇巴打部XR用得好唔順 轉APPS會卡吓卡吓咁

官方唔出膠套皮套
依定淘寶終於有xr專用套 仲有埋apple logo

【我在淘宝Lite发现了 苹果xs max皮革手机壳原装 iphone xr保护套真皮防摔8plus官方正7, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥GFgPbFN45PV￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

【我在淘宝Lite发现了 苹果xs max官方手机壳 iphone xr原装硅胶保护套 8plus防摔i7正品, 一起来看!】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ZG5sbFNUgmL￥后咑閞👉淘♂寳♀👈

幾多錢

應該mon貼問題，我都用全螢幕貼但冇問題

長期開著低電量模式都好撚順，玩手機game開低電量模式都一樣好順

有咩好介紹 定條友貼得衰

$288 你接受到？

$258 香港官網價

我買 Crashguard NX
厚就係厚，手感都唔太順，要慢慢適應

不過要喺裸背 同 防撞 之間平衡
我諗得犀牛先有
同埋 Crashguard 可以自己配顏色，算係為又粗又厚嘅外觀加唔少分

ok既 但邊隻款

皮果個好似幾正 不過唔知會唔會用左會唔會好厚

用緊部7舊電倒水咁倒 心郁郁諗緊出xr定出x

有無巴打用官方clear case
想知體驗如何

減300 128 6599入手

+1 上星期出

XR冇懸念

等睇有冇巴打wc左包膠 好似幾正

核電真係好吸引
以前iPhone 6叉滿100%開埋低電量都要帶定尿袋
而家啲電任用唔嬲，慳住用仲可以兩日先叉一次電

用緊膠case 唔錯
皮應該都無伏 睇用家圖啲位都cut得唔錯

怕佢黎到同相有好快出入偏晒色

早排比IG D廣告吸引入左去個全部英文既網買case
諗住佢又話咩運過黎以為外國貨
點個收左發現係淘寶貨黎屌你，差唔多成2舊水
嬲到爆炸騙徒手法層出不窮

會唔會變肥仔機 之前買個膠殻 上身厚左成個圈 難揸到

用緊 「石春玻璃保護貼」，之前睇香港嗰個youtuber 「Ray Ma」介紹，雖然唔知係咪真係咁硬，打都唔會碎，但真係摸落好順滑順手，睇佢條片下面啲人啲留言好似好多又話貴又話佢收錢講到咁好，我咪試吓囉。佢youtube條片有佢個網址，入面有寫全香港嘅零售點，喺佢個網頁底部，你睇你邊度方便再打去問有冇啦，希望幫到你。

啲留言屌到飛天

啲留言係屌佢價錢貴

但巴打用緊ok?

除咗話好硬唔會碎嗰樣我唔知真唔真，其他佢講嘅優點都唔錯

想問軟殻係咪買spigen好

大家好呀
我係Ray 媽

之前覆過你我係用呢個牌子嘅，我唔知係咪所有款都係，但至小我用過嘅幾款都係小小厚，睇你點取捨，要靚嘅就保護性差啲，冇咁靚厚啲嘅就保護性好啲，你用 air jacket 就得個靚字冇乜保護性

隻aj一跌就爆開左

正

SMT自從上次之後無再做特價,而家邊度買最平

搵用數記既朋友幫你買淨機

唔值得，一係直接上256max，x轉xr分別唔大

笑到我

Xs max都比到你，仲有6.5吋芒

Xr 電真係任用都頂到一日，x 一定要慳住慳住咁用

有冇超薄透明殼介紹?最緊要薄,唔洗安全
全裸有d 滑

其實渣唔實係咪都整個有圈套好d

而家成日習慣性手指尾去左機底頂住，手指尾好易攰

咁咪冇得無線差電

ching知唔知大約幾錢到

原價平四百

我有個fd有一期做廢青 成日打橫睇片 然後用尾指托住 成隻尾指彎撚咗嚇到我以後唔敢尾指托機 好彩我手大 你自己諗啦

有冇人試過轉App嗰陣音量會自動加？

air jacket?

邊道買最平

apple store

呢個真，之前睇過條片講

宜家仲有特價？

跟機個lighting 耳機成日hi一hi就斷左 點搞？

減幾百，$5500清貨價冇左了

都好，有冇限咩色？

冇

聽講smartone爆mon保,可以保埋機背,有無巴去左smartone買XR?

買過五六部機，睇埋條款都好似係得正面，背面嗰個好似係新野，得samsung s10開始有

我都係！！！成日聽聽下歌冇左

又唔想用airpod

Same，轉咗越南整QC差咗

中移動係咪無哂黑色64/128

SMT唔搞多次特價,唔通諗住等S10出街搶生意先考慮

救命，我部XR出咗一個月都冇，但點解夜晚瞓教唔用，起身會冇咗13%電⋯我叉滿電先瞓，瞓前冇插住條線架

假設我上個月買
粗用用到花花地
有冇咩藉口可以叫apple換過部俾我？

楂住支槍話打刧(如果成功)

點解要換比你，唔好影衰apple用家啦窮撚

無賴

問下都唔可以咩
其實係俾d亂咁跑既人唔睇路撞跌左個電話

咁大個人責任誰屬你好清楚啦，咁都好意思問，你好應該同撞跌你部機既人deal，而唔係上黎問點攞著數囉

你同蘋果有親呀？蘋果係你老豆呀？
賺咁多回饋下顧客都好應該啦
幫蘋果講野都冇錢分架wo你

又係你呢隻attention seeker

ching貢留意我

有冇關數據Wi-Fi藍牙？

相機問題係咪死症
拎去apple 有無得搞？
一到夜晚影相就比fd 笑有一堆ufo 飛過

xs都係咁....

原來xr都係

好似個主鏡頭係同一個

點解我成日係whatsapp打打下字會卡住左？有冇人都係咁？

有冇例子

FaceID又真係幾安全，剃鬚嗰陣塊面搽咗剃鬚膏已經認唔到

Trade in promote 仲有 攪到我6 s 都心郁郁

有冇打開機xr 玩家講下粒電點 同埋壽命係咪落得好快

iPhone黎講都最長啦如果X🅁都嫌少咁冇iPhone啱你啦喎

利申：用緊X🅂，舊電真係好少

冇睇到新機配置 部6s 開始慢 又倒水 頂唔到了

想問部機影相係燈下有藍影係咪有問題

如圖
屋字下面

Lens flare 冇辦法

聽講呢個係單反相機都有嘅問題

夜晚影燈飾都幾礙眼

碌下fb連登無10分鐘就食左3%電係咪正常

即刻大家都有呢個問題?

原裝皮套好靚，幾時先出

小數怕長計呀
你跟你自己習慣用法嚟計啦
我自己就朝早100%，平時都好少狂碌手機，去到夜晚都起碼有50%

我都等緊

仲等？真係會出咩

用緊iphone6諗緊出唔出Iphone xr好，冇左touch id同3.5 mm, 又重左上年先洗左2千幾買個3.5mm耳機，唔打算轉airpod

淘寶算啦 有仿官方皮套賣

質素如何，官方皮真係好靚

官方皮正呀，可惜XR冇

XR mon 貼閃魔得唔得？

支那，不了

用緊

會唔會頂住個套

唔會

Thanks 咁我買了

屌你老母肉鳩酸

6s想換xr 如果部6S邊位有一兩個好細粒嘅凹痕apple收唔收

呢加出xr是否on9

唔會，而家先3月

個垃發佈會會唔會減價

唔會掛，trade in價唔係當減咗咩

全世界既官方價都無減,係得d代理商減價

早知之前買數記

係咪已經update 到12.1.4
唔up唔比我用iTunes 備份
好煩

出去貼mon貼 邊度貼好？

而家數記有平啦巴打

同問
邊款比較好？
買咗張防偷窺但自己貼
貼得柒個質素又好一般

64 先5k

64有撚人用

自己買 貼

64GB同256GB比人買晒啦,好平,想入手

有無巴打有靚case share
用緊透明，睇左好多都無咩心水

剛剛係smartone個網見到三週年有減價case,你睇下有無岩

想買 但無哂

MOUS

仲用緊6 睇到心癢癢想入手
但係SMARTONE256GB又比人買撚哂
見到佢會做到呢個價又無奶油差小小買128
唯有等下水

xr 粒電係咪襟過xs?

出se

差好遠下

用左成日仲有4x %

呢隻可試下 可以同原裝有得揮

好似唔錯

電量就超好，解像度嗰啲你平時睇YouTube會唔會睇高過 720P？如果你平時睇片唔係用超清，冇咩所謂嘅就買，因為佢最高係 828P，同埋冇咗3D Touch。

你去幾間唔同Apple Store問，可能第一間唔收第二間收，不過你都唔係爛得好勁嘅應該收

10.5翻新 即係幾錢??

無黑色

過年前買左部黑色 正面望落去條邊會同黑色弧邊融合左 睇落都幾粗邊下

襟好多 起碼多1.5-2小時SOT

睇完配件圖 SE 睇來真4.7 ，XR 太大了

7+ 轉se2 唔知算唔算係升級

咸魚青菜各有所愛啦

有人鐘意se size
但就算全屏都好 個芒都係太窄
我就覺得xr岩岩好 xs max太大

岩岩訂左air jacket (smoke matte)
有冇巴打用緊？會否好厚/好難除？

唔會
不過好快好多塵喺啲罅位

如果 se 2 真係呢個樣 ，放棄XR

會唔會呀

但係前置鏡頭喺邊？

咪喺個 notch 入面

用緊i8 64Gb 想轉Xr
會唔會好on9

有用緊，手感一流。

我同一個地方影 人地部xs 無呢個問題 , 其實係咪可以去天才到整

點先無咁食電

iPhone 電池效能85% 要換未

唔知大家有無呢個問題
用用下，會突然出現Loading嘅畫面，之後個Mon黑嗮一兩秒就會變返正常。我一個月出現三四次，同埋用唔同app嘅時候，個app會成日死咗係到無反應。真係好撚困擾，諗住用iPhone就係唔想佢lag機或者系統有問題，誰不知.....
我之後去Apple到卑佢check啦，佢話要重新裝過個系統，裝完之後，夜晚返到屋企即刻又有呢個情況！我個下真係屌出黎！
Apple依家好似咩都做唔好咁，唉

放棄右未？

想問吓遲啲 XR/XS仲會唔會減價
i7後鏡頭壞咗 換機定拎去整好用咗年半咋

i7 邊有鏡頭

爬完文,原來有人雙卡出事, 爆信訊但上唔到網,打唔到電話, 有無人有去換機? 我都有咁既情況

6仔16gb換到幾錢？

12.2 升完好似順咗

巴絲們 iphone7後相機鏡頭壞咗拎去天才吧整幾錢？

想出部xr比老母
平八舊但唔太敢去phone擲買
各位有無招數防止佢比二手機我

雙卡雙待會不會用多咗好多電呢？

apple個trade in搵笨,等online shop做特價先買,
平apple成千,仲可以賣舊機拎返少少

諗住換現金

會，而家一日一充

想買xr battery case 打機一日兩叉

雙卡緊 好似無咩感覺

咁咪好重？

重點係好貴

Smartone減完到csl仲要唔限顏色

全線冇貨

非客戶都買得？

睇佢訊息似客戶先可以買，但可以去試下問

上星期已經有 唔係csl不過有朋友幫我留左部黑色

恭喜，舊電有驚喜

部6仔又爆mon
想換xr
去邊度換淨機最抵
上面csl個優惠係咪冇貨

由6換左xr
個moon太大同埋太重，單手好難用

去左csl買 得返藍色黃色 照殺
128gb 6199 抵玩

習慣下

無跟台？

冇 淨機價

要唔要指定信用卡俾錢？

冇掛 我問碌卡得唔得佢話得 冇問我咩卡

有無巴打如果用8plus 係apple store 換XR 64/128GB
可以平幾多？

官網有寫

得8，無8plus

用左3個月都係好唔慣條粗邊框
仲有日日都起碼有一次黑屏loading畫面

仲差過我部6plus

依家邊度買最抵

又extend咗

真心，間中黑芒無反應可以點攪更新有無用

有時我wtsapp聽完msg都會黑左mon click個mon都唔會著 張禁制先得 似係bug

成日來電果下個mon無反應，搞到成日聽唔到電話

同問

Csl 減300

見依排衛訊做優惠7千幾買到x，感覺同xr個價唔差太遠，各位巴打覺得買邊部好

有冇巴打up 左ios12.2?

同問
而家留左喺12.1.3,唔想越update 越差

升左 唔覺有咩變化

有無人知csl xr 128gb $6199 個promotion 完未

8plus 收 2860

升左，覺得啲d電好似倒水咁

想問如果用閃魔貼+ spigen liquid crystal 會唔會頂？

指定顏色應該豐澤最平

放XR 128 space grey

$5800

可tg

我用緊唔會

一出就買，電仲有100%

想由iPhone 7 轉XR
去邊trade 部7好

個殼夠唔夠輕同薄之前買左幾個都嫌厚

JJ插沙跪求
有無機背貼好用？
最好係磨砂

7+壞到頂唔順想轉黃128xr
邊度出機最抵？
部7+又壞mic又爆mon
去apple trade in驚500都收唔返

8plus 點解要換
雙鏡 降落 單鏡

直接去問下價先囉，可能有驚喜，但 XR 街價應該比 apple store 平，如果換 iPad mini 感覺抵啲

XR主鏡頭靚好多 尤其夜景

第二個鏡頭係telephoto lens, 其實好少用 有幾何要zoom in影相

影人像大家都做到

豐澤黃色好似仲有特價

幾多錢？

#923 有圖

暫時係咪豐澤已經最平？

咪膠, XR個主鏡好過8PLUS 同X好多
而且8P 個副鏡無防手震+細CMOS

利申: 前8P USER, XR賣街補800蚊即換左

有冇已升ios12.2嘅巴絲打可以講下點

無特別

有無人用數據上網好慢？

我用緊4.5 g 400mpbs plan

300 mpbs

tks！
收工去睇下先

部7+個moon爛到好誇張
mic又收唔到音
收工去問下先
tks！

倒水左好多

貼左閃魔9D全屏mon貼 聽語音同電話時著唔返mon

我都頂唔順閃魔張垃圾粒粒防偷窺貼 換返普通高清算

有冇巴打幫到我
唔知做乜撚野

wallpaper = screen capture

自膠一打

問下咁多位巴打意見先
用緊8plus 64gb 開始唔夠位
俾著你地會換部XR 256gb好定換8plus 256算

除非你好唔鍾意XR個設計
或者好鍾意8 Plus個設計
否則冇咩理由換機唔買新款

都係既
但8plus有雙鏡頭 XR單鏡

想問我部XR明明顯示緊LTE , 但係成日收唔到信號。打電話又係咁，成日聽唔到聲

夜晚瞓教開咗慳電都掉咗8%
如果唔開就掉12個%
已經關曬所有背景apps
開頭2個月都唔會咁
有冇人可以點解決

利申 用咗第4個月

去apple trade i7 128 ，check得好hea ，再換红色XR 128都幾平，開心使用中

邊到分期出xr好？

有無人xr 裸機背

太滑 不了

好想裸跑，但已經冇得買apple care

Apple news係咪得美加有得用？

xr係單鏡最勁嘅機，比x更強

依家邊到買黑色係會平d架？

淨係睇粒鏡咩
況且無人話過XR單鏡一定衰過8plus雙鏡

好明顯你唔明雙鏡單鏡分別

唔係鏡頭多就係好

一般影相 夜景 XR屌打8plus 因為主鏡頭係同xs max一樣

8plus副鏡頭zoom in先會用 又冇左ois 你部8plus有幾可會用zoom in影到唔矇既相？

Portrait mode XR用主鏡 8plus用副鏡 XR成象會光d 尤其夜景 但xr冇得影死物

利申 兩部都有用

咩台

本身真係唔明
多謝指教

貼左塊devilcase 背貼,都係滑,不過好少少,用住先

一冼手就GG了

買個air jacket 最隱陣

話時話 成日 黑畫面close apps 轉圈

未升 ， 升到最新iOS 有無改善

要俾幾錢？

中移動？csl?

cmhk

裸跑個手感真係正好多

唔帶套梗爽但 危險

轉台，中移動係咁差，唔用得人

冇改善，iOS 12.2
上星期去旅行影相拍片，都係突然黑咗兩次

屌佢老母 之前7plus 都無呢個問題

衣兩日用sportify聽完歌
暫停播放後關mon 會自己播番歌
好撚驚 重新開機都有
要每次聽完強制關apps先解決到
On99
有冇人都咁

Youtube有時都會無啦啦播第二條片啲聲出黎

補多48xx

IP 6 64 GB 補幾錢？

如果比多次機會各位

仲會唔會換 XR ？

會

會，個size 好啱我

拎過三星S10
覺得XR太重
下代仲係咁重真係轉會

仲有信號真係難頂
雖然唔係度度都信號差
但到用唔到果刻真係屌屌聲
明明雙卡為左帶少部機
依家都係要帶住兩部機

自己拎機去問，個價會好過你出去放

會，連老婆部 XS 都會改做 XR

iPhone 7 翻新機trade唔trade 到？

想知 黑色128 喺邊買最平？

點買xr 最平？

No one know?

我部xr個mon啲邊位比起中間暗 係咪唔正常

有冇人同我用部8+交換我部XR 128 黑